（快入）召集所有香港人！！中大已經頂唔撚順喇 要人幫拖呀

中大同學已經宣佈左9點係警方死線
必需撤出所有大學校園
並釋放所有學生 跪全香港人請幫忙

港島區：
1.國際金融中心ifc(港島北區建議集合點)
2.太古廣場
3.信德中心
4.西港城
5.香港仔中心(港島南區建議集合點)

西九龍
6.圓方商場(九龍區建議集合點)
7.朗豪坊(九龍區建議集合點)
8.新世紀廣場
9.又一城

東九龍
10.淘大廣場
11.德福商場(九龍區建議集合點)
12. apm(九龍區建議集合點)
13. Popcorn(將軍澳區建議集合點)
14.東港城
15.新都城

新界南
16.愉景新城(荃灣區建議集合點)
17.荃灣廣場
18.灣景廣場
19.如心廣場
20.荃新天地
21.綠楊坊
22.新城市廣場(沙田區建議集合點)
23.沙田廣場
24.沙田中心
25.好運中心
26.青衣城(離島區建議集合點)
27.東薈城

新界北
28.大埔超級城(大埔區建議集合點)
29.名都商場(粉嶺區建議集合點)
30.上水廣場(上水區建議集合點)
31. V city(屯元天建議集合點)
32.屯門市廣場
33.天水圍天耀廣場
34.元朗廣場

幫推